gme 51

未到1000唔撚放 只要大家齊心唔好驚 就一齊贏 輸 就一齊輸架啦 人生第一次發達機會

買得就唔好放 直至最少1000蚊

ib app只要你一入就禁buy你係會買得到

唔明 都係唔得

走鬼呀人踩人啦

傻閪 咁就驚 都唔知第幾次了